[唯有神龍有神龍轉吉凶🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [336]

乜撚野topic黎

On9

仆街打錯336

細蚊 伯爺公

讀左幾次topic都覺得好尷尬

睇完都唔明up乜

？

打個邊爐$220 D fd?

title 我幾鐘意

利物浦

$&@&*>>*>~~~\+€|€]

屌會唔會係咁撚多人未聽過龍珠
00後?

細蚊伯爺公

朗隊呢球個慶祝柒到核爆
完全破壞哂球波嘅美感

未完場

牙朗無哂速度爆

首歌聽過, 唔明佢咩意思姐

應該都係

有睇龍珠都唔明個topic

今場好差

為了正義力保七粒珠更勇

Karius

睇過但係get唔到

C7連ROBERTSON都爆唔贏
真係老喇..

七粒一起會溝通

唔係串緊model咩? 定我get錯?

應該係
不過尷尬d

皇泊大巴

佢唔踢先捧杯

應該冇get錯

猁狗冇乜氣再玩迫搶
皇慢慢控制節奏就OK

入多球啦 蝗

未完場就串定好咩

就算猁贏都改變唔到果球係神龍

牙朗今日變左山狗

妹黎妹去都過唔到人

得返10分鐘 可唔可以整多野笑多次先訓

lm

唔好俾奇蹟發生

想知杰寧公主條臭雞今晚訓唔訓得著

90分鐘c朗應該會拎尾彩

Modric原來咁鬼勁

就算猁狗追和捱加時都死死地
一係直接反cup完90分鐘

就算利贏都比人笑一世啦

特登去現場燈鳩班猁

添花朗

尾刀朗

佢去左現場嘛
佢去現場睇果啲十場輸足十場

爽撚到
抵撚死

唔係好串姐，咁多人get唔到

大概都估到隻公豬會乜架啦

就算垃圾猁咁撚勁可以反cup 都唔關model 事

第一日睇?

認真今日賓周係打得OK

賓洲

差啲

bale幾錢話？

做慰猁婦

靚射靚救

佢都救左幾球啦 不過係失第一球太柒

標點符號既重要性？

得一兩下㠪常，但一正常就有野睇

個龍笑死人

卡列斯

Mane報牛

又有笑料睇

呢個真

Model

廢龍

Bale真係好撚勁

廢撚到

3:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

好標題

一係用ddg換 一係好似莫拉達咁比人撚狗

好肉酸

有兩億炒撚咗摩狗同山狗兩件垃圾好過啦

Keeper 嘅野就算救咗99球失1球已經係戰犯
更何況失球咁撚精彩

第三球都柒

唯有神龍有神龍轉吉凶🔴⚪️⚫

BALE 癲撚到
KARIUS 笑撚到我痴線

神龍

龍門世界級

睇黎下季唔會見到靚仔龍
一場失哂信心

呢個gk

個龍真係

巴

想點呀

痴撚線

一場兩個on9失誤

膠過膠鵬

想笑撚死人咩

笑死

呢球搵街場都應該救到

完

廢到咁

唯有神龍有神龍轉吉凶🔴⚪️⚫
唯有神龍有神龍轉吉凶🔴⚪️⚫
唯有神龍有神龍轉吉凶🔴⚪️⚫

巴爾

巴利今晚開始值一億，連登好波

垃圾猁好撚廢

證明龍門係杯賽嘅重要性 前場踢到識飛都無用

model咁撚海鮮

一時神救 一時派獲勁。。

屌我大笑咗

學界都唔會咁失啦
有米仔唔用用model抵啦

KARIUS

bale真係中龍都入

屌你 巴夫斯上身呀

可以掛靴去做全職model啦

標題中晒

摩佬：16強出局與決賽出局沒有分別
摩佬又然

笑撚死

猁是笑話

B朗宜家3億未？

MVP=神龍

班痢狗夏天又要嘈買新龍

見到臭鳩猁咁輸好撚爽

大賽咁樣派膠, 好大機會失信心踢唔返

笑撚到仆街

比我笑多下啦求下你

返到英國當佢贏啦

比較想知神龍既即時報價

輸到咁撚柒係bonus

唔洗返利市啦

買a米隻dllm丫嘛

路維心諗好彩冇選佢

Bale go mu la diu

卡烈斯好波

全球注視

曼連手足有無諗起泰比

屌 又黎搞笑
笑到我吖

呢個topic改得好！正皮

個龍真係掛得靴 決賽先黎犯兩次弱智錯誤

d細佬咸哂口😢😢😢

Karius其實都OK
呢D質素先配得上猁狗

單手既紐亞都勁過佢啦

摩迪玩遠射應該都入

真

達屎今季咁都未必做到正選，仲鬼會選佢咩

跌停啦

dllm今季都狀態回落

仲有5分鐘比CAMMAN CAP圖

保斯尼治

我已經諗好條臭雞會大約講乜。。
今晚現場氣氛好好，
雖然最後輸咗，
但都留到最後一齊唱you'll never walk alone
唔緊要嫁，下年一定得..etc
#YNWA

好人好者撐猁狗

米勞列應該笑緊

明明早排先話打起左

自己都係炸彈

輸兩球咁柒既波真係繼續walk alone啦

Camman cap猁狗喊相未

啲人仲話路維揀trapp都唔揀利狗神龍唔識野

呢啲世界波真係有今生無來世

笑什麼

米狗柒極都好過佢

卡列斯係咪唔洗踢波

一陣又有得睇熱血高普拉大隊多謝球迷

無睇皇好耐了

巴爾呢球搵個頭都頂番出黎啦
搵兩隻手都可以撲番轉頭

想要幾多球?出聲呀!!

猁又輸又柒又傷沙拿

我想佢完場pan去靚仔龍個樣

搞到我今晚訓唔到

即刻失多球比你睇

model似係收咗錢多啲

話時話阿朗決賽又做隱形戰機

前排班猁狗係到吹奏model
話咩坐正 進步緊
進？ 邊忽進呀？睇過

你也是派膠龍

我曼有金手套

卡列斯仲留唔留到隊
On9，巴爾勁射諗住用手掌擋？慢腳隻腳勁到

睇得好開心

一定要拉住神龍去見球迷

Ddg 紐亞 應該剩係用腳都勁過猁狗神龍

model 要擰幾多次頭

打手鎚都得啦
判斷個波唔大力諗住接實

又係3:1
歐霸決賽對西維都係3:1

今日訓咗笑返醒

一吹雞即跑入更衣室啦

佢想拍落地接

你老味個波咁撚勁打走咪算囉白痴仔

真係猁既優良傳統，個個龍都係咁膠

佢隱形先勁, 詳情請參閱歐國杯決賽

當場處決 ?

唔知聽日出街仲有幾多猁波衫

伊c坦堡夜

佢唔係中途轉軚都無事

俾人扔死都似

好彩有捱夜睇

今晚場波真爽 睇住臭猁狗輸之外 仲要2球輸個柒龍
有ddg咁多年真係我地福氣

今場賤種都唔係特別sharp
猁狗真係好撚柒

幾好笑

有冇果球既gif

唔好話 P仔都好過佢n倍

佢既決賽mode
得上年歐聯決賽係咁神勇

好撚似街場個d

米奴列會唔會喺後備席笑緊

摩迪勁撚到

猁狗可以慢慢重溫喇
四大雞胸

敗走吧

心諗: 下季又有正選打

瘋了全都瘋了

邊個猁迷咁衝動牙

猁狗衝入黎

有得睇好睇
迪基亞見皇馬3連
想走既念頭又多左喇

公海抽水po多到

上年佢咪有表現囉

以前巴夫斯 泰比 保斯尼治果期 都好多

BBC報沙拿狗緣盡世界盃

屌你 唔好笑雞胸啦

叫杰寧公主用個閪吸住個波好過啦

卡列斯不如入蝗更衣室啦

球彩台屌到個model飛起

柒都算, 一場柒兩次真係

摩狗都係因為費sir留ddg比佢先未比人炒 佢啲垃圾戰術換著係膠龍已經攞少10幾分

咁都得

曼真係欠左佢

Btw klopp 又輸決賽

個球迷係咪忍唔住落去打尻個龍

衝入場阻止朗哥

因為猁迷

傻西龍

利迷輸到傻左

霸氣盃決賽 賓菲加對車路士
我認得哩個賓菲加球迷

睇住佢地次次都同冠軍差幾步谷住谷住就正
09,14英超同前年歐霸又係咁
咁熱血逼搶有鬼用咩，都唔識防守

歐聯亞軍 > 足總盃亞軍
利又贏

收皮啦死利狗

隻猁

怨婦

阿朗依下好慘

神龍仲敢唔敢出現係利物浦市?

猁d球員都唔理佢

猁狗

更衣室都返唔到啦

打多個

估唔到今晚會咁開心

一陣拉莫斯捧盃

深潛未 猁狗

嬲到

聽日條街又乾淨返 D臭猁狗收皮

拖舟: 唔係呀嘛 咁鬼易贏

呢個ending真係好撚好笑

皇狗又真係狗D
班球員一完場衝去KARIUS果度多謝佢

神龍轉吉凶

都要拉膠識mma收沙拿皮嘅

完場再去撚多神龍兩下

呢家好驚蝗狗打迪神主意，話晒三屆歐聯

隻猁狗阻住朗哥入波

沙拿踢唔到世界杯

好慘

有咩龍會去猁

係慘既

卡利奧斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是文尼

唔使驚, 賤種一直都無放棄過

見到完場巴爾走埋去多謝神龍 好感動

見到朗哥贏左都嬲嬲豬

輸埋咁既on9 波 想搵野賴都無得賴
仲唔谷住谷住

拖舟話打到咁撚樣都贏到

谷撚左咁多年唔爭在啦

甩胶有咁嚴重？

出面個po

BBC:沙拿冇得踢世界盃

賤種今年鳩下鳩下咁都攞到歐聯

高普第六個盃赛亞軍

BBC︰Salah踢唔到世界盃

Adriano Del Monte
‏
BBC reporting Salah will miss the World Cup 😢 Diagnosis now a dislocated shoulder. #UCLFinal

Modric近鏡好撚老 成個阿伯咁

上半場有得屌拉膠
下半場

有啲可惜

nice topic

利狗想攞歐冠？早抖啦!!

高普無理過米盧列當佢透明

如果依隊係上年決賽果隊賤種未必贏到祖

無計 對手係痢

我係米奴列都嬲 出件垃圾都唔出佢

3連第1年最鳩
全部對手未贏過歐聯
-6到

輕鬆三連霸

鬼佬唔識處理

咸左

躝啦垃圾利

唔請仇家 我覺得個龍好慘 幾心酸

拉莫斯係狗
皇都踢得差唔抵贏
但係見倒猁咁樣自爆就真係忍唔住笑
好撚柒

bale 回家吧

笑到肚痛

我地今年都三亞

Model 應該成世有陰影

贏到祖都係好運,祖自己on9大賽用西瓜思

我驚佢內疚到自殺

呢個結局同過程大家滿唔滿意

DDG都算，禾哋清新都屌打卡列斯

好難走出呢個心理陰影

80m bale

利記海鮮

清新都收左咧

睇左幾次replay都唔明bale第一球 點解model會縮手

利狗輸 又有得笑 收貨啦

Bale

收錢

今日起1億樓上啦

直頭爽啦 一陣重有得睇拉莫斯捧盃

班猁狗又訓唔著啦

今場拍得住謝狗甩波受英超嗰場，唔係講笑真係好撚好笑 猁狗柒親都變歷史

howayne都叫貫

瞓唔著咪上波台囉

賽前成班傻鳩利係度燈
講足兩個星期
煩撚到西
而家終於可以清淨下

手法唔岩 去埋都掂唔到

年度最爆笑賽事

買

死猁狗 又輸 沙狗又收皮

Come mu la diu

連3
c朗第5次歐聯

我地都訓唔著
一合埋眼就笑醒
點訓

笠過咗放棄掛，不過飛盡真係責任

次次關鍵時刻先柒

係咪又係個d 打龍反手唔正宗乜乜柒柒所以唔識舉左手

往死裡打

訓唔著喇
一合埋眼又笑醒

Gareth Bale: “I need to be playing week in week out, that hasn’t happened this season. I have to sit down in the summer and discuss it with my agent.” (Source: @btsportfootball)

對曼狗呢班觀眾黎講 呢場決賽幾乎完美

拉狗出關節技又有位入

然後睇住利狗先傷沙拿再有卡利奧斯派兩次膠 谷住谷住

笑4人

諗起個傻西杰寧

我曼

卡拉膠應該退休都無人請做教練

同二奶波有得比

你話紐ar 縮手就得姐
Model就

笑死我

Motm

果個杰寧好似又去左現場睇住猁輸

係咪次次帶隊睇都輸

設身處地一唸
我係佢真係會跳樓死撚左去算

唔好啊 佢死咗邊個幫猁狗守龍

睇model 個表情, 個心理陰影真係唔細

之前先有人話巴爾得返幾多成

條燈西

有機會就咁沉淪翻唔到身

唔好呀
諗起安基

嘩 個龍

呢張會同謝四仆街一樣留芳百世

謝拉特話猁記球迷係forgiving

第一身經驗

千祈唔好
猁狗先配得上佢地

唔係，有場係0-0悶和

依球真係不得了
我淨係係中超果d gif到見過
估唔到歐聯決賽都見到

佢都試過唔少膠野啦

好似係Mvp文員

好心取消亞軍要上台拎獎牌啦

就算得5成都勁過晒我地班人啦

雲迪克： 黑人問號？

洗走SO7個英超

屌，仲等我咁撚緊張
得啖笑

上台Bin c

佢地仲有件米勞列

karius都好撚慘，皇馬班友都會輪住去安慰佢，班猁狗直頭唔so佢
仲要一個人對住幾萬人say sorry

有條龍 叱吒半個夜空 可幫猁成功

雲迪克望返轉頭嗰下

個痢龍做咩拎亞軍牌

明明係mom

比起全盛時期係爭左d
但都仍然好夠影響力
不過摩佬最鐘意場場踢死佢班主力
我怕佢跟摩佬唔洗半季就收皮

買bale啦屌

聯賽盃決賽對轟擺烏龍

點傳俾亨利 杜奧巴 蘇狗 單刀

建議皇馬比個牌Karius啦

Manchester United started discussing a summer move for Gareth Bale back in December. (Source: MEN)

隊友講乜佢都無地自容嫁啦
俾我都唔敢搵佢住

早你又唔買, 而家要ddg+50m喇

好撚開心啊 點訓啊 死猁狗

I like the topic

呢d大賽就咪搵個新仔啦

皇馬班友多謝佢咁濟啦
MOTM應該係佢VS RAMOS

Karius just threw his shirt into the Liverpool fans and someone threw it back. Harsh.

真係會笑撚死

重新出發

笑到我...

好仆街，又話YNWA

拉莫斯

咪又係得米勞列

navas今場已證明自己

好心就即返更衣室啦

睇住d利狗打左兩日飛機無得射真係好心涼

高狗傳統黎. 嬴輸都要多謝球迷

上年都證明左 真係衰冇星味

利狗就係咁虛偽

施丹 哥迪奧拿兩個光頭佬邊個好命d

食屎狗臭西黎

Bale 又借我地過橋續約攞皇馬正選咋

仲要送波衫
架就自己攞黎掉既

拖舟啦
哥狗雖然乞人憎
但今季真係好屈機

卡華積都出唔到世界杯

點解曼會走去開猁狗po既

猁迷淨係屌拉膠無人關心佢

我係佢隊友既話都唔知可以點

我係個龍真係唔敢返利物浦

雲高爾強留迪基亞可以話係曼聯近十年來最重要既決定

邊個黎
冇左#1既

佢任內少數功績黎架

本身兩隊都唔太鐘意，憎猁多d但都平常心睇

但見猁咁輸真係好鬼開心，可能仲happy過皇迷

隔離痢區好恐怖
MODEL 死全家

個龍門廢過古斯石

第三球都算 雖然都係派膠
但你碌個波俾賓周果下真係R撚哂頭

多謝karius 係沙拿傷咗情況之下帶場精采既球賽比我地

代入佢地咁諗都正路既
我d fd都屌到佢仆街

猁又话ynwa

完場無隊友去安慰個龍

諗起都好笑 有冇gif

興奮過頭搞下猁

杰寧公主而家心情係點

岩岩先叫拉膠死全家

懷疑蝗比左錢保送
準決賽同決賽都贏對面個龍

猁狗質素係咁😂😂😂

都唔知block我做乜

你啲fd 係正常人
我識果幾個仲屌緊拉膠

嫌你煩膠掛

好好笑呀頂 垃圾猁垃圾猁 柒到彈起

係時候爆閘 召集

夾錢比佢場場入場睇痢啦

沙拿傷出真係改變左成場波, 猁狗本來禁住打
之後仲要連派兩次膠, 猁狗真係經常帶俾大家歡樂

笑到訓唔著
點算好
好眼訓

偷睇利區真係心涼

咪撚戇鳩啦

好撚爽

又要ot 感謝祭同猁迷出火

d痢係到J 連拿

唔好咁盡了，我搶左佢地個1001開post佢地照用應該真係癲q左

gogogo
依家唔爆 唔通等拜山？

笑死 痴撚左線

個model 咁靚仔，杰寧公主點會唔原諒佢

但本身應該都會唔夠踢，無可能逼足90分鐘，頭十幾分鐘猁d攻勢過唔到皇既中堅

公司有無猁狗同事, 有既小心d好喎

沙灘波🔴

其實猁狗龍門係有前科既
大家仲記唔記得高巴拿

我一陣都要返工，笑到訓唔著，比猁狗害死

場波雖然好笑
但睇到modric真係好神
攻守都係佢

利迷話同當年冼腳心情一樣

行埋去, 拍一拍佢膊頭
面帶微笑, 咩都唔使講

情願雪一年都唔賣

班死猁狗可以收翻埋件波3啦

試下就知, 返去大大聲講YNWA

屌改到個 wiki 話佢踢緊皇

本身花生mode

睇見猁個龍咁柒,笑撚醒晒

C朗贏既歐聯數目已經超過曼聯
打猁狗疤打平

咁都有人推

冇諗過場決賽咁戲劇性

跣腳仲谷氣啦
起碼model佢地屌得落手
跣腳果個唔忍心屌

最撚正係利狗覺得自己五五波，明明皇狗睇住黎食

好波一定要一睇再睇!!

留言到猁狗開始開post鬧我地

真係心理變態，自己龍門派膠都關曼聯事

收埋架巴士

平心而論沙拿未傷出果陣係壓住鍠黎打

當年見佢地谷住谷住

其實今場有機會五五波, 賤種踢得好柒
前面C朗同easygo失蹤咁滯

猁狗：下季已知有keita
希望快d有埋fekir
再3千萬買埋當拿隆馬
我已經好撚心足

使撚小心咩
指住佢嚟笑就差唔多

18th May 2016: Sevilla defeat Liverpool 3-1 to become the first team to win three consecutive @EuropaLeague title.

26th May 2018: Real Madrid defeat Liverpool 3-1 to become the first team to win three consecutive @ChampionsLeague title.

仲要個龍送2球出去
唔係既話都係和咋

C7賽後訪問講到會離隊咁

無人理佢地架喇, 有排俾人抽啦

次次都係咁
踢決賽當自己食撚硬
到真係踢就出嚟搞笑
然後賴人逼害

C朗B朗齊齊黎禾曼？

其實班球員冇當場打柒個龍已經好好人

谷埋咁多年都射唔出, 癲起上黎分分鐘斬人架

好想知vvd屌完前面啲人之後見到個波入網係咩感覺

公海

我諗廿年後都會記得哩球

而家明哂個topic點樣燈法
有神龍x2 = 派兩次膠

又話咩7星連珠王子娶老婆教宗死咗

答應出賣球隊

仲有咩法蘭克福贏完德國盃果年就係佢地拎

跣腳一樣實大把gif玩
謝老4經歷咁多年都叫頂得順, 靚仔龍崩潰都似

多謝杰寧又黑腳

上季佢好似已經有信心危機要睇心理醫生

英超應該見唔到佢架喇

聽日應該會公開道歉 再宣布掛靴

支持一世打痢

ynwa

啲利狗嬲到痴左線

有冇post可以笑下

AS Monaco are weighing up a move for Manchester United left-back Luke Shaw, according to Nice-Matin's @FabPigalle.

係公海搵下 有個叫沙拿既下下大字緊

踢得差輸都算
咁樣輸幾下on9波
真係得猁先會

仲要成日燈 扮哂蟹 心都涼

好多圖可以cap低用

DLLM
卡利奧斯出生於小那星，你老豆條賓州。在加盟蝗家螞德里前，他曾效力於當地俱樂部Plastic FC 及猁物浦 。

又邊個改

個龍門完場都係得鍠球員安慰佢 班話YNWA行開哂 幾體現到猁狗既精神

全世界迫害猁

YMCA 成班猁狗都叫model死全家

爽到

點解會仲有人迷猁 隊波係拎黎被人笑

家陣兒登係咪痴撚咗線…
斷手斷腳空難死全家乜柒都齊

今次真係抽水抽到天光

9up都有個譜吖

點解同猁打親大賽既都會變仇敵
係咪全世界逼害猁

睇波嗰度成班利狗

笑到訓唔到

朝早留名

仲笑緊

一上地鐵對面就企左個猁狗
又忍唔住想笑

話說決賽前
去攞車見到猁狗
去七仔買野飲又幾隻
m記又有

係咁㗎啦，一柒就搵獌狗嚟出氣

YMCA!
Make us DREAM!

猁狗保持一貫水准，全部死撚返狗竇自慰啦屌你地老母！

有冇link可以笑下

臭猁狗有邊次攪大型聚會係唔會出事

真係on9自己啲人柒乜鳩都拉獌出氣
啲fans全撚部都弱智

呢場全世界唔睇波都識笑啦

咪撚係
講真利記今年真係算踢得好啦，應該冇人會反對
只係佢地啲fans太撚弱智

廢米上身嗰時勁過DDG都講得出，件垃圾成世人冇一刻比得上DGG啦笑撚死人，用件垃圾同世界頭三龍門比真係得死猁狗咁撚柒有自信

笑出黎

猁狗輸都正常, 但係輸得咁撚難睇

I’M HERE TO SHOW THE WORLD
I’M HERE TO SHOW THE WORLD
MY BOTCH! KARIUS!

外國佬www

講個笑話 保證好笑

有冇model派膠時利區既cap圖

最衰係我燈傷沙拿

渣㗎，搵個跌打佬一托就得啦

前者啦，今季成碌柒咁都成功三連

正常人都唔會做猁狗啦
自己戇鳩輸波又懶人

oh Gary

ac 馬上加價啦， 仲30 m?

Ching sic ball

笑

不過講真沙拿真係幾撚慘，踢左成季好波，帶埋隊波入決賽，咁快踢唔到，連世界杯都踢唔到

咪同蘇7一樣

呢個名 唔錯

神龍滾回馬德里

未必踢唔到呀嘛

唔得…真係好撚好笑
不過見到班猁咁樣屌鳩自己個龍就覺得佢有D慘

YMCA啊！

又話You Never Walk Alone
點知一衰兩球就即刻開post叫人死全家
猁迷好野

24歲仔第一次踢呢種大型決賽
咁樣衰法真係慘過袋底泥

條友累到我猁夢遺，唔叫佢一個死而係全家齊齊整整上路，永不獨行已經係尊重佢！

#YNWA #Makeusdream #Respect

發覺啲猁真係好鐘意賴同精神打飛機

幾隻FB猁 都話輸龍門
講到個龍門好似唔係自己隊咁
口講YNWA 乜乜柒柒 明嘅你就明
但又屌到個龍門全家咁

技不如人就技不如人啦 認左佢啦 好肉酸

真心 無兩球派膠同整傷沙拿 利係上風緊
而家輸自己on9 無得賴黑哨 谷住谷住 實會發洩嫁啦
屌個罪人有乜出奇

我又唔覺得好上風，我覺得皇馬睇住黎食啫

佢個時係咁湯賤條防線 我覺得遲早偷到雞
不過沙拿

咁事實係條傻鳩累全家
不過好快會燒到我曼個疊，猁狗龍門戇鳩都關曼事

沙拿未傷前係佔上風
迫搶做得好好，皇馬送唔到波上前場
沙拿一傷皇馬輕鬆壓返上前

YNWA喎
原來口號嚟 成班垃圾輸打贏要

但皇馬自己拉後，猜住先，我覺得係有少少試探同專登扯利出黎

屌口號黎啫，你班49000都咁上心

高唱you will never walk alone~
出事後屌死個龍門

都係猜唔到上去
一猜上去就斷
沙拿傷出成班就迫唔返

波事春秋嬲到要即刻打文

條賤種間諜唔再係我猁嘅人，所以屌佢死全家都好正常好合理

垃圾猁

猁事春秋

拉莫斯不嬲都多陰濕野啦
睇返慢鏡大家果球都係55波
佢整跌沙拿 沙拿受傷影響到比賽可觀性
不如話傷出左 好似唔識踢咁
但轉過頭又整傷卡華積

垃圾Page

咁咪即係利得一個戰術唔得全面囉

咁卡華積點計

廢就廢啦咁多飛機文 十個沙拿都唔撚夠一個karius玩啦 同埋講到有沙拿贏撚硬咁 廢柴先咁多籍口

唔休養好似再甩架
之後變慣性甩做球員肯定要做手術
你唔驚再甩都起碼休養2-3星期

張家輝慣性甩都無事啦

今日有無猁著波衫 琴日成街都係喎

你唔介意咪得囉
做運動員咁多身體碰撞
一陣撞一撞就甩

2 - Loris Karius has made more errors leading to goals tonight (2) than he did in his previous 32 competitive apps for Liverpool this season in 2017-18. Stage.

其實model唔差 係尋日發波瘟

有利朋友同我講Karius係世界級龍門 我明了
世界級搞笑

不如拎DDG同葉鴻輝比啦

拉膠係賤
但猁狗都唔差
多謝猁每次入決賽都為我地帶黎笑話

佢地話如果我地個龍派膠 咪一樣屌全家

我地無YNWA呢個motto

DDG派膠 完場最少有mata hehe過去安慰先

ddg 派膠都唔會咁屌啦 corner直入大家都係笑下

羅美路都唔會派到咁啦

我琴晚仲估賤種要點mark 沙拿,
結果拉莫斯用最方便既方法, 收沙拿山
賤種真係賤種

不過垃圾猁隻龍真係笑撚死人
諗起猁熱血追和都冇用就想笑

晨早笑多次先

最多咪笑下冬甩

其實真係咁大問題咩 比著正常中堅都實咁做
況且拉膠不嬲都係咁惡 如果係支持皇馬既角度 佢係好醒目

猁狗未打已經講主到贏硬 抽鳩我地水

埃及文明傷我都信賤種拉莫狗有心 不過karius派兩次膠 猁狗光速割蓆真心柒

呢個劇本幾好吖
猁狗雞胸我地有得笑
賤種個冠贏得咁(勝之不武)又有得笑

今日真係開心 食早餐都偷笑

高普赢英超亞洲挑戰盃嫁

猁狗仲寸寸贡 當香港係主場

點解利狗咁多笑話
跣腳、38秒紅牌、神龍

呢個真 你埋身單挑拉狗真係預左傷 明知佢茅

有時清新d甩漏都嚇死人

垃圾猁撚d 人只可以琴日著波衫
一日咁多

但我地唔會棄用ddg用romeo正選 然後覺得romeo 同ddg同級

拉膠係狗架啦 但自身角度佢無做錯
但利狗都無可能將勝負賴晒落呢球
你成隊波得一個戰術都好有問題啦

唔係利狗
但如果代入左係曼聯入到決賽 之後 個核心球員傷左
加埋有個球員直接搞到輸2 球
個種無奈同憤怒真係...

清新喺曼好似冇咩大甩漏 就算有都自己搞番掂

起身諗返場波
都係忍唔住笑

點解垃圾猁真係可以不停做呢d 柒野
好神奇

人地等咁耐先等到可以用球皇戰術 一下比人收皮

邊隻利狗黎😂😂😂😂

我會怒屌 因為我唔會將YNWA掛係咀邊

放心 我地有排入唔到歐聯決賽

我地對賤種 蘭尼無啦啦比人紅左果場已經夠黑啦

下年我曼就攞比你睇

人地埋到黎仲襟X短轉串鳩人，抵撚死

本身拉膠都要俾人輪到完場
正到靚仔出手拯救佢

認真 保方去猁其實幾夾 都係歐聯亞軍

林伯同RIO都話佢個防守係完全無問題
拉膠呢D陰濕抽水真係好撚勁 始終同疤狗踢得多 熟晒路識抽水又唔犯規

利迷：Rio識閪踢中堅啊

摩迪好撚勁，搶極都搶唔到佢波

其實客觀黎講 利狗入到final 仲要沙拿走前佔到上風
真係完成超出左預期
真係如果曼聯入到決賽 仲可以「禁」住皇馬黎踢
成個勢都好 而且好似會偷到雞
我作為球迷真係會好開心
就算正正常常輸都唔會覺得咩
但係佢琴晚咁樣 真係好撚傷
沙拿傷 班友仲咁有heart 但突然2 球係 災難性既錯
無論係球迷球員定領隊 都真係會好傷好傷

呢樣真 皇4 拎3 最大主因係佢同kroos

睇完賽後訪問c朗/b朗似會走 feel到是但一個會黎我獌

明刀明槍都話啊
陰濕抽水真係好難避
payet整傷c朗嗰下咪有啲似呢單

唔明費蛇果時唔肯比多d錢搶佢 明見係英超熱 已經打得咁好

Link?

傳波又靚防守同進攻又靈活機動

利維唔賣比英超隊

熱狗唔賣比本土

成王敗寇
你係ramos 你都唔會放過呢個機會
payet個下肉酸好多

留意到b朗都係冇乜拉邊 速度都慢左好多
未必岩我地

Kloop 追和果陣個狗樣😂😂😂

出面太多怨婦好難討論
其實睇多次，根本係沙拿勾住ramos先，再bump跌因為踢走個波而單腳嘅Ramos..
但Ramos賤在冇順勢而係夾住隻手扭身跌…
一齊抽水但仆街嘅係salah
一個賤格一個犯賤

但怨婦就吹到有沙拿就贏梗咁，谷住谷住冇得射真係好慘

我地差呢種靈活同好氣好力既B2B

一講kroos又諗起椰子

Thiago , kroos

抵死囉

係唔好彩salah 收左皮

皇買 摩迪同 kroos 都唔夠普巴既錢

咪又黑魔迪阿fred 囉

以家如果bale 被賣
仲會唔會想佢黎？
想 正皮
唔想負皮

禁室培育阿妹啦

快啲黎啦

用黎買晒左右閘好過

啱晒我地 摩佬戰術就係中間塞車 所以先唔用你

買黎打閘囉

佢唔傷既話都已經夠屈 不過賤種應該唔會平放

唔好打廸基亞主意

賤種肯賣b朗
一就天價一就ddg
唔係b朗入兩粒救世
啲新聞都唔會煲到咁熱

最少75m-80m先肯放啦

未入呢兩球就呢個價

閘位又要攻又要守，全場走，俾佢打，唔洗兩場又訓半季。
正正經經賤種要既價夠買sandro 同取消佬

咁希望猁狗就此沉淪，再柒多十零廿年先

而家最少兩億啦
賤種今年仲要大手筆買人

邊個取消佬呀

cancelo

果時謝4 sin腳 到以家只係 4 年就換哂班入埋歐聯決賽
我地仲煩緊進攻d form

賤種繼續賤種地贏
猁狗希望傷出+同個龍割蓆
爽

痢狗傳統

呢個真係最佳結果黎

夾手扭身跌呢下完美到
真係可以列入教材

我原本諗住賤種黑贏猁狗就係最好結局
點知呢個結局先係最爽
笑料百出

Virgil Van Dijk: "We should be proud of getting to a final like this..all the other teams say they are happy now because we lost but they should be jealous of us for getting here."

認真 睇猁狗輸開心過自己拎第二

getting there as the biggest, the most hilarious joke in the final.

拉狗應該睇NBA 學 夾手

見到猁狗咁柒就開心哂

好彩我地有真點神龍

拉狗呢下高章
隻手HOLD住係度 卡住人地膊頭
扭身撻生魚

真曼迪基亞 用三屆歐聯換一個金手套

話時話都好耐冇見過老臨龍門

真心出daddy仲好過karius

原本70M都會諗，e家決賽完升價成億就不了

爽撚到

我曼有兩大門神真係幾生修到

真係冇得怨，你勾埋黎我咪夾囉
扭身跌我又可以講話我為保自己平衡
賤到仆街
但你吹佢唔漲

好彩當年冇賣比賤種
唔係賤種五連霸歐聯都似

班猁狗越睇越好笑, 北京電視機都講得出

杰寧呢條黑氣女

賤種收買咗model
唔係fucking disgrace係乜

多謝92

尋晚果場第一球堅on9 望都唔望下直接扔出去

好彩就踢世界盃
唔係波台實俾班臭痢狗洗撚到英超開波

望實監獄馬隻腳黎掟嫁

禾曼呢啲弱隊專出鋼門

我地都弱咗成廿幾年

歐聯決賽有邊球夠琴日model輸果球鳩
痢又創造歷史了

做後衛點可以俾你bump 開再俾你去

要跌都要拉埋你一齊跌，拎黃牌都係咁話

傷出我估ramos 都估唔到

二奶普

就黎可以挑戰波歷克個亞軍王

好想去煮野食, 但係又停唔到手抽水

買到人未啊?

全城抽水無人理架喇

仲狠過我地罵細緊

屌
求其睇啲精華片 原來個channel係猁嘅
啲comment話stop blaming the goalkeeper
話佢一直表現都好好 唔好因爲一場半場鬧佢

Bale: When asked about a potential return to the Premier League, he said: "I need to be playing week in week out and that hasn't happened this season for one reason or another.

Ronaldo: "I'm not saying I'm going, in the coming days we will see. They took something out of context that I shouldn't have said. I didn't know it'd be so strong. I prefer not to talk and to enjoy this lovely moment to the maximum."

出公海撚狗先

睇住班猁狗仲死撐真係正

係出面見到 笑撚死
我地有冇開口埋口講住YNWA呀

YNWA係波壇史上最大笑話嚟

尋日佢地仲要有人串錯YMCA 屌

我地精壇有幾可會有癲狗叫人死全家斷手斷腳

到今日起身仲係覺得尋日場波好好笑

猁狗真係痴線 話返人十六郎唔冇資格笑

我覺得你開Post佢地入去討論好笑啲

開頭掛住睇波都唔為意, 後尾先見到user名
仲要推到3x版

好似1001埋

俾佢地拿返咋沙啦, 柒到咁

1001左

打PRO CLUB, 邊個CALL波?

第一球最好笑係VVD仲係度指揮緊防線
另轉頭見到個波流入尾袋

可能怪錯左佢地, 其實咩咩妹猁狗黎
而家係度爆閘, 一定係

屌球員唔係問題 踢得差緊係屌得喇
問題係班賤種成日企喺道德高地
拎住熱血 YNWA嚟打飛機
到個別球員派膠 反轉豬肚就係屎 又要死全家又要落地獄 You will never walk alone

你無望到vvd隻手指邊面咩

各位手足 我去爆閘喇

on9

睇返成個過程，佢唔扭身隻左腳可能會比沙拿壓到，其實呢下我覺得佢唔係有心

可能又累你地俾人瘋狂爆

已經無撚人理佢

唔講錢 唔講11號球衣
巴爾黎曼制唔制？

據《回聲報》的消息，儘管歐聯決賽得等到5月27號才會進行，但考慮到冠軍遊行活動帶來的潛在安全性，以及後勤保障等相關問題，利物浦方面提前公佈了奪冠遊行計劃。

官方聲明中寫道：「歐聯決賽將在5月26日（當地時間）進行，考慮到奪冠後安排相關慶典活動面臨的重大後勤挑戰，因此球會提前發佈公告，希望市民、企業和城市能夠提前做好準備。」

「當利物浦舉辦如三桅大帆船賽和波爾多葡萄酒節等大型賽事時，都會吸引很多遊客聚集於此，並有成千上萬的人前往海濱，因此我們有這方面的經驗。」

「慶典將會在中午開始舉行，預計將持續幾個小時，隊員們會乘坐敞篷大巴展示歐聯獎盃，並將穿過利物浦的主要街道，前往入選了聯合國教科文組織世界遺產的海濱。」

利物浦市長喬-安達臣說道：「無論你是紅色還是藍色，或者你有可能不是一名球迷，但鑒於此事件在國際上的重大影響，以及國際社會對利物浦城市的關注，希望你能到場分享球隊的喜悅。」
「我們正在和利物浦球會、默施斯德警方以及我們的合作夥伴進行聯繫，我們也會緊密合作，以確保每個人都能享受這份喜悅。我們都在為決賽做著準備，也希望現場球迷能夠為球隊的表現感到自豪。」

依家決賽入完兩球 又貴左

死開啦 冇人問你呀假曼

唔扭身，佢隻左腳好危險

有件10號等佢

原來係為左安全 怪錯佢地

考慮到model既人身安全
佢直接飛去渡假算啦

連登係咪咁撚多小朋友 #2做乜鳩

有d猁狗話曼聯十六郎冇資格笑佢地
之但係...

屌你老母真係好撚好笑吖嘛，而家唔笑唔通等到班臭猁狗拜山先黎笑咩

諗住講兩句就想扮曼

買bale都係無form 最多都係屈佢個人能力+打天才波
汁左其他位 仲有錢 買就無問題 但如果買完bale 就無錢汁其他位 咁寧願唔要

咁佢唔拉埋人跌，人地都唔會瞓到落佢隻腳嘅
仆街就梗架啦
係好陰濕嘅技術犯規

培育馬好過

進步緩慢 睇多季袋先啦

佢係比沙拿撞跌架
係佢踢完個波，沙拿先搭隻手上去同撞佢

抽到世界杯啦，咁撚好笑
球壇笑話=笑話猁

lb -45m
cb -50m
rb -40m
fred -50m
盲米屎梳爆 +40m
bale -80m

埋單225m

爆都計

猁狗覺得係曼先笑佢地，其他人唔好

爆free走 前4件應該執到40m掛

曼唔似會洗多過200M , bale可以慳返 , 其他執靚小小

有兩個英人一定得

唔止啦, 屎梳呢兩件英撚最少每人20m

屌罅性，我曼清人真係社企咁，平撚到

而家唔一定, 上季賣c9都算靚價

撚完喇 返嚟圍爐傾曼好過

老豆企得好硬

我知呀你睇番我p.28 #688
不過Ramos連消帶打拉埋Salah就點都仆街架啦，只係salah都係犯賤

救命呀熊餅巴打我係公海就黎笑撚死

猁迷眼中，公海笑佢地一定曼迷

佢地而家屌鳩埋林伯
話佢踢過車踢過曼所以一定會針對佢地

自己都笑到收唔到聲, 就黎頂唔順
猁狗輸到咁柒仲要仆出黎

踢過鏝都唔得

屌 笑到醒左

me 2

不嬲一沉百踩架啦

而家發覺有個穩陣門將真係好重要
請珍惜ddg

唔講都唔知身邊咁多猁
輸場柒波上哂FB, IG叫春

唯一世界級喎

你話拉膠唔仆街就太睇少佢
但呢下發動仆街唔係拉膠有心

屌，搵個街場猜輸守都唔會咁樣掉俾賓斯馬啦

禽晚場波真係撚鳩死猁
開頭禁住賤種黎踢, 沙拿收皮之餘仲要柒龍派膠輸失波
難得追返一球, 又俾巴爾世界波搞掂, 個柒龍仲要縮手(雖然唔縮都未必救到)
諗住輸一球都仲有得追啦, 轉頭就俾自己個龍收皮

尋晚輸 今日公海撚完仲爽 寸柒柒左瀨右瀨 我就未見過曼狗輸波瀨隊唔關事嘅波

反猁=曼是常識吧

仲係度講沙拿
冇人講卡華積

班痢狗真係好撚肉酸

猁輸波=曼迫害

另一個角度沙拉明顯撞埋去
只能夠撞中撚哂計

呢招擺明連消帶打

係呀 又唔係特登
只係意外整到

條友仲要信埋啲咩宗教， 請問有冇保佑佢？ 最後贏既都係啲仆街

個龍咁柒都有得瀨

呢班猁迷唔笑柒佢地唔得啦 點解要捧隊垃圾 捧黎比人恥笑

所以我到依家都唔明點解會有 所謂曼迷 會想猁贏

拉膠呢個人
作為對立就一定好撚憎佢，但中立黎講，我好撚佩服佢
由閘轉到中堅一樣得，個人好食腦，對比佢個無腦師兄比比真係好大對比，佢殺人得黎可以做到咁偶然，做佢對家慘過食屎

其實中立都好憎佢 份人太狗

多數都憎
但你入唔撚到佢，呢下屈機，佢同門師兄次次殺完人都比人秋後

識玩，仲要識入關鍵波，但今次我諗佢都冇諗到會搞到沙拉傷出
不過賤種三連冠真係好撚線痴

只能怪隻埃及狗仔唔撚醒 你自己主動勾隻手入去 怪得邊個 點樣話佢蓄意整你 反正兩個個時都得既身位

要搶位大家膊頭對膊頭就算

我覺得半場d隊友會同拉膠講
大佬你唔好咁癡線啦

誰又知 猁狗失心瘋了 通處的叫囂

其實呢場我覺得佢玩鳩文尼張黃牌衰d

玩得好明顯

上個星期輸足總杯都唔會拎利物浦足總杯出局嚟講啦

大家都係踢cm
你老味pogba 好心學下摩迪啦
琴晚人地勁到，助攻助守，控制節奏

腦既樣野天生...

拉莫斯拉狗🐶

摩迪先係全能到仆街

有林伯個腦嘅話世一都有得佢做

摩迪真係世一中中

當初買到佢就好

好撚恐怖，猁已經進化到著曼聯波衫出街都係串佢地

今日係澳門好撚多獌狗

以前覺得 歐聯3連係果時足球未發展得成熟
點知以家皇竟然做到 真係同玩FM一樣咁

施丹真係有料
成隊波好生，好多時plan b都有效

堆猁真係哪來的自信覺得自己會贏到

咁開頭又真係威係勢既
最正就係呢d, 以為有得嬴點知一盤冷水照頭淋
盤水仲要係自己隊友裝

睇完個陣，再睇開頭我覺得施丹部署成功
引到利主攻，佢自己鳩猜

佢今季聯賽踢到咁都有料

done deal未

屌不過笑還笑 我曼幾時先可以入決賽

皇踢歐聯變第二隊波

猁狗輸波 場波好笑 賤種猁狗互屌
完美劇本

我曼或成最大贏家

今季猁狗惹埋一堆仇家
而家變左地球聯合軍 vs 猁狗

企定等你撞埋嚟
丫點知條傻仔又真係撞

黑鳩一向無乜腦

沙拿下季轉會
咁臭痢狗係咪可以降班

今季利迷真係厲害了 我的國 既表現

差啲唔記得

講左3 4年決賽啦

講左十幾年都仲提緊

You’ll never walk again

可以笑到幾耐

家陣開老人院？

射拉牠冼腳都笑左4年

淨係琴晚第一球都起碼笑十年

連拿 跣腳 38秒紅 卡利奧斯
數數下利狗馬戲團都服務左大眾十幾年

等世界杯後加價先買係常識啦 我地曼聯不嬲都高位買入

You’ll never win again

巴西好似3號係晏菲路踢友賽 到時順手過黎體測？

木仔已經放緊大假去左莫斯科啦

係既話早兩日過黎搞掂再去會合啦

禾曼真係社企嚟，高價入低價放

有冇ching仲笑緊

個口好耐未試過合埋了

第一球永不忘記

連拿係咪個波射左落氣球反彈入網個次

有冇手信仲係忍唔到笑😂😂😂😂

Yu
仲希猁狗著波衫出街😂😂😂

咪就係果球，大撚賓射落紅波反彈

28歲 黎玩三年 一年出到30場照殺啦

如果黎親個個都係32-34廢老咁既年齡就老人院
26-28黎跟本仲係巔峰期 不過我曼請唔請文員

太傷心冇返過屋企

點會賣屎
咪ff

睇返今季陣容平均年齡雖然係26.X
但其實好多都係20出頭 只係華西 羊 卡神佢地拉高左
始終少左啲大哥帶住 唔似得以前有堅尼 RIO 成日屌住咁提場
如果有機會簽巴爾我覺得可以一試
一黎夠大賽經驗夠CLASS 二黎位置上都啱踢
本來可以寄望山神做依個角色 奈何佢同隊波真係唔夾

黎到daddy又放係左邊就好笑

佢大把啦
仲有二傳比拖肥AJ頂入

連拿係拿玻里好地地 定係乜撚野龍去到痢狗個閪隊就膠化

杜迪完，卻克蘭，連拿，鍾斯，米奴列，卡里奧斯

猁既龍真係有優良傳統
就算比ddg佢都會膠化

講真我覺得bale打左勁過右
係熱刺時期打左邊d 傳中因為轉踢右邊少左好多
而且佢左邊可以照用左腳重炮 唔洗一定要右邊cup大位

仲有件保丹

比人角球直接彎入

仲好意思ff買oblak同alisson 咪害人啦

DDG都試過

同意 但巴爾勝在兩邊都有貨交
加上我地左邊都塞哂車 拎黎放右邊既話 進攻會立體好多
當佢曼聯牙朗個期咁用就啱
佢都開哂聲放風想走 我曼要識做啦

又立體好多

唔好同皇做business啦 冇好下場

斷估好過華西衝完上去又傳返後面

我要電話佬

人地去疤，我地連唯一一樣可以比到佢既7號都冇埋，憑咩同疤爭

掉件22號比山要就要，唔要就雪櫃

皇要搵錢簽草泥馬 分分鐘有得傾

要錢呀？

大慈善家 我曼

皇洗擔心錢 何況皇佢地幾年都冇洗錢，大把儲備啦

其實佢洗左都唔少，龍好似都買左三個

No.10?

唔好沾污朗隊件10號

佢地上年net spend係正數80m euro
前年都係正數6m euro

因為賣到奶達

平時年年洗100m，依兩個冇洗錢你叫佢掉300m出黎有幾難
佢地又唔洗驚ffp

之前報導話psg4億就肯賣尼馬
牙朗扭計 巴爾又放風 好撚亂
分分鐘皇馬拎牙朗加錢換

佢地未搞掂龍既問題應該都好難傾

真係牙朗架錢換，我想睇

咁鳩貴不如買世三

以法甲水平 牙朗肯去既話 可以屈多幾個聯賽冠軍先收山
皇之前都傳想簽世三 但簽尼馬就可以大大力落鳩巴塞面

1001

中呀ching ho ball

Premier League
2 小時前 ·
#OnThisDay 2010 年呢日，小豆登陸奧脫福，好快就成為咗曼聯嘅英雄人物！

The Little Pea entered Old Trafford #OnThisDay in 2010 & soon became a Manchester United hero!
豆

EPIC FAIL

小豆做後備殺手真係一流

懷疑條友痴撚線
自己同自己講野

=.=

上半季真係好SHARP

全能到仆街最勁

唉好慘

賤種會唔會一次過冇晒C7同Bale

9成上半季咁濟

要不是全能到仆街同摩狗

缺右翼買左翼
有時真係唔知啲高層諗乜
先唔討論技術 有腦既人都知燃眉之急係右翼啦
買完之後啲位又重疊哂 右邊又繼續冇人

諗諗下當初如果搶到隻lucas打得可能仲好過依加

諗起聯賽杯出局個場
清新有球犯錯好似同卡利奧斯差唔多，個波又係入左
不過球證吹左犯規，跟住畀人話黑哨好似係
有冇手足有link想睇番

果球條友企正係佢前面, 個波未離哂手已經撞到佢

1分鐘

最強我覺得係攻中自由人果屆，點射都入⋯

禽晚佢一樣點射都入

到時可以講隊波全能到仆街

放C7 就唔會放Bale

Bale幾好丁既 同蝗一換一 換個全能到仆街比佢

起碼會落底先
山馬淨識cut in
反擊速度又快左

尼馬吹到似真真
如果係真 我又覺得唔出奇

尼馬+沙拿

Cristiano Ronaldo is not unhappy at Real Madrid. He’s unhappy with what he’s getting paid at Real Madrid - £350,000 a week. Neymar £600,000. Messi £750,000.

回家吧

Manchester City goalkeeper Joe Hart has emerged as a contender to join Manchester United as back-up to David De Gea. (Source: Sun Sport)

球霸不了

放心 摩狗會擺左邊

PSG will sacrifice Kylian Mbappé rather than Neymar if UEFA Financial Fair Play sanctions force them to restrict their wage bill and transfer spend. Manchester City and Real Madrid are monitoring the situation. [The Sunday Times]

包皮

有清新bor

打右fit撚晒
不過佢上年講過話曼打法唔啱佢

呢個直頭人地唔想黎

唔洗諗 巴黎買返嚟都160m
堅勁就真嘅

少年, 你太年輕了
每一次史尼達轉會都似真架啦

Ff咁諗，預期買屁馬寧願買佢好過

重點係
16 強出局 vs 史上最撚柒決賽
我會秒揀16強出局

明義上係借，今年先可以決定買唔買

巴黎唔降班要買嘛 你話呢

上年包皮係明明可以有得去鍠但自己揀去psg養老
仲學人講踢法唔岩

而家就係怕買左會俾uefa ban佢打r冠

應該唔會 當初計過哂數先出條咁嘅clause

Fosu-Mensah: "I'm not sure what's coming up for me next season, but I want to compete at Manchester United and try to play. I just need to keep focusing on myself, try and become a better player and keep playing games."

點解會FF包皮

慶幸我曼有過舒米高，雲達沙，ddg

年年夏天都借曼聯黎R人工

無清新都唔要hart啦
留返比猁物浦

去賤種咪又係賓周馬正選

佢上年都係怕無上陣時間 過兩三年始終都會去

俾著摩佬咁講，應該會終身停賽

fanpage嚟

好似講明同PSG完約就唔會續 出國踢
而且真係黎呢度浪費進攻才能咩？ 大大個師兄係到做人辦

用屎眼諗都知唔係真acc啦

百幾萬like都假？

真心膠真係多
打開部手機 開FB search一search自己求證下係咪咁難

無藍tick 就唔會係真

Agger